《守城》公正既警察對待老弱婦孺都一視同人，今次都只係早產無流產已經好刻制，回顧警察對孕婦既公正

學藍絲話

重有無.......

狗就係狗，乜PR都幫唔到

有鬼用咩

果套守城只係科幻小說

狗就狗，唔會有人性理撚得你咩色，想咬９你就咬９你

Push

講得岩
支持香港警察

av片

拎來打飛機幻想

正想講

賤畜

依d叫公平

link

依段堅精彩

阿sir一眼睇得出佢係肥婆扮大肚

守城是宣傳片,理大圍城是史實片

係av

搞大肚婆條cctv 仲好睇

睇到一開頭果段誓詞,再睇返今時今日果3萬狗

好撚希虛

6.12：

7.13:

7.27：

7.28：

7.29

8.10:

8.11:

8.13：

8.24：

8.25：

8.31：

9.02：

9.03：

9.07：

9.08：

9.15：

9.25：

9.29：

10.1：

10.2：

10.6：

10.31：

11.11：

11.12：

11.19:

12.1:

12.16

12.22

12.28

下載link:
(以上應該有83幅圖，連登有時太多圖會有死圖...)

黑警

改名做「獸性」啦屌佢老母

藍曱甴冇一屍兩命咪感恩啦

都無當眾剝衫強姦香港人要感恩皇軍浩蕩

你岩
個教訓算好彩

創成就

今次bb入icu

嘔個張

同杏壇中學一鳩樣，一心妹妹

哎記得啦！！係理大圍城，大家都用城好鳩熟

駛左幾億拍黎打下飛機唔得咩

光復香港 時代革命

咁不如拎幾億請曬所有女優大雜交重好睇

自己生日要送萬幾蚊既物禮俾人

紫青爸快入

無限粉飾都係阻止唔到事實係全球流通

如果有人拍套差佬既真實醜陋會唔會俾人告

證明差佬作故仔砌生豬肉能力係亞洲第一流水準

移除左？有冇fb以外既link？fb都係維穩機器

拍事實係唔得嫁

黃藍是政見
黑白是良知

呢兩條8婆仲未死

唔好咁快死
等佢試下大肚感受下

最後來個報應

邊個會要佢兩個

第一張係幾時？

好早9月文宣期

警甴：大肚婆，我拉生唔生得出，就睇你有冇本事

用警魔制服次次都要交PROPOSAL等批
拍真野一定唔批

oh...

任達華， 矮仔可以打橫行唔係因為才華
而係係狗界有關係
由港英時期已經係，好多野都要經狗隊apply

後期—點解表達意見張不反唔係由當區民政，區議會統籌而係交權武官部門

大家姐指從未收到警方的致電，揚言會投訴，「簽保當日有個madam夾硬要佢簽，話唔簽就有差人跟住佢，去廁所沖涼都會跟住，搞到妹妹無奈簽咗比咗200蚊」。她引述妹妹劉女士表示，當時警員曾向她說，會將當日負責案件的警員編號交予她，以用作日後投訴之用，「粗魯講句：投訴佢有屁用咩，呢啲警員發生咁多事都仲可以繼續升職，妹妹都未一屍兩命點會（投訴）有用，可能要一屍兩命先至有用，但可能得返一句抵死囉」。

她現時只希望妹妹能夠母子平安，大步欖過，亦希望當日負責案件的警員能夠檢討自己的工作態度，「當日現場有個女警，妹妹係咪大肚，佢心中有數啦，就算佢肥，只係查身份證，洗唔洗咁對待？佢有冇攻擊性武器，係咪十惡不赦？佢又冇走…希望啲警察可以衡量下自己嘅做法，有人性啲，唔好咁無人性，有片都理直氣壯，冇片嘅話點算，有咩事真係賠唔起」。

警方昨日再就事件回覆，指事後已尋獲曾目擊事發經過的證人及向其錄取口供協助調查，並會根據案情及證據，以不偏不倚的專業態度作出適當的跟進，任何人士如認為於警方處理任何事件時受到不合理對待，可向投訴警察課作出投訴。

藍絲講依d說話真係好睇

我要睇科幻小說
我去睇受過嚴格武術訓練既衛斯理唔好？
點解要睇上過幾個月體育堂既毅進仔拍

守城放映日就搞單咁野出黎
真係多得晒佢

又升職

一舊屎無論點pr點包裝都唔會有人覺得香

揸水喉通都捉唔到
仲拍片j 自己會捉到恐怖份子

一視同人咁打